真心希望呢一兩個月先諗續bno班人續唔到

呢班人見到最近有新發展 有利益先諗住續返bno
根本一心當passport係旅遊證件
只係關心自己利益 無諗過同英國關係
身邊識唔少人係咁 見可以過英國先續

薪火post都唔知爆咗幾多個1001
早幾年高登時期已經叫人續
大把人唔當一回事
笑鳩bno無用
因為本passport有無用先續 明顯利益主義

實有人搵藉口話唔見咗/搵唔到/唔知自己有等等
個post教晒你可以點做
Bno最細已經23歲 23歲都自己解決唔到問題 唔係弱智就係on9
不停問問問 又唔google下先
連未update status 都問 睇下而家咩情況啦 on9
薪火post班巴打真係太好人 又整合資料 又答問題
比我見到就無視算

講埋我當年夠歲自己申請 又搵返舊bno 就立即去續證啦
由apply到收新passport 1個月喳
你班著數撚慢慢等啦最好等返幾個月 最後同你講續唔到

最後上年已經續咗個31萬人 真心抵讚

留名等睇我講個班人負評再屌鳩我

講緊中國新移民都俾香港人屌到爆
你估大批香港人移去英國會有乜問題?

利伸
冇續

唔會續唔到架喎

首先呢個post屌緊班利益撚 唔係講去英國
第二要打足6年工先拎到bc 你估真係咁多人去咩
單係三十幾歲有家庭個班已經卻步啦
真係會去得班年輕人
請問中國新移民平均年齡幾多歲？
無記錯四十幾啵

老實講.....
反正我又未走得住。其實又真係唔介意等。

不過我都覺得好多人問問題前都冇經過腦，或者上網搵過資料。
例如話，咁耐唔update的問題。
BNO post第一版己經講左，果個webpage係人手update。依家又肺炎又盛，唔update有乜咁出奇? Fedex簽收左，我又唔明有乜好驚。驚來都冇用，除左等，冇野做到。

況且，申請果陣，網頁第一版己經寫左，話依家好多人申請，人地講明要等，你accept先可以下一步。唔明有乜好緊張

駛唔駛副簽果d問題。問左十萬次。基本上你google 又好 youtube又好。一search就有。你要人地經驗，追下post都有。

但係係要乜鬼都唔search。一來就要人答。

咁鬼懶。比你移到過去都死啦。租屋，交稅，開戶。乜撚野都要自己搞，自己睇架啦。

會 正常要副簽已經好多人收皮

下 好撚多人可以副簽架wo

其實你係咪想人讚你一早申請左好叻仔？

笑撚死續本bno都打哂飛機

有家庭負擔真心難。
我隔來果件己經話又唔捨得父母乜乜物物。煩撚到....

叻啦 知樓主早續叻啦
一早續左bno 一定有方法救埋97後手足啦

真
依家咁多人續左BNO。要副簽其實不難。

兩者根本無關係
續證可以諗去放唔放棄手足

魚蛋論廢柴

跟本越多人申請到bno越好
加埋個打啲咁標題
樓主個心態真係柒撚到

真 班人懶到比晒中文你睇 都唔睇 post又唔追

係呀 咁想問下你唔想呢一兩個月先續既人續到
又同利益撚有咩直接關系？

呢兩個月先續=利益撚？
唔可以有其他原因？

你都係返去訓啦

個post屌緊班只識搵著數既人

我都幫人簽左

利申：用左BNO 20幾年，從來唔攞垃圾大陸護照！

要走又得佢走
中年果班走得一係有家庭負擔包袱
一係自私撚
後生我會建議走
留得青山在，那怕無柴燒

利申：我係一早可以續中年
但完全冇諗過續
因為我愛香港
我唔想離開我既家
我要係我既家經歷黑暗
再到光明
重新建立新香港

香港地方細先有咁大問題
你幾萬人過去英國其實佢地仲有大把地方
其實大多數都唔會咁快走
走既人都唔會多

根本就係 愈多人申請到=潛在英國國民多
咁有咩影響？

係得d傻鳩人先會諗
我有你冇咁我就最叻既賤種心態
唔識顧全大局既人先最黑人憎

係都開post鬥走d藍絲續bno先啦試黎鬥黃絲手足

其實睇youtube己經好夠。
人地比曬攻略。成個checklist咁同你講要準備乜野。

認真 咁有咩原因先令呢班人呢排先走去續呢
唔係睇到平權新聞 仲會有咩？

咪撚再理佢啦
條撚樣搭飛機耳機都唔識插

咁 唔一定咁諗嘅
我就一向用開BNO嘅，早幾年因改咗要寄去英國續，而我又咁啱仲有幾個月就到期，又要短時間內買機票，迫住申請特衰。
旅遊完都諗緊續唔續BNO好，一來香港人嫌麻煩、二來又要使千幾蚊、三來特衰同BNO去嘅國家免簽證幾乎一撚樣。不過最後嫌特衰本嘢樣衰BNO過咗期幾個月就續返

你個標題地圖炮咁打落呢幾個月續既人身上
之後話只係想屌呢班人既其中一part

咁你係咪應該用詞精準d
一味屌埋同路人真心唔知你係想點
講左成年不分化 就係要開post有意無意帶風向屌 埋同路人 接膠啦

X2
2014年就應該續

我都覺多人續係好事
但我係屌緊班利益懶撚

等到有新發展再續路過， XDD

一早想續，但未續

我真心利益主義者

佢平權先講啦， 一日未平權， 都係無鳩用

到時再續

你個人格限制左你想法囉就係
你諗法係 呢兩個月先續=想得到利益（平權）先去續

有冇諗過冇手足係因為想

續多一個多一個英國國民 介入先可以力量大d
到時未必使走救埋97後手足？

呢班人從來無諗過要英國國藉移民
純粹係比藉口英美介入呀？

邊到見到我有人無心態
我係屌緊班 為著數先續證既人
咁多人唔明我屌緊乜

同樣有班人因為藍店平 所以食藍店 你屌唔屌佢？

身邊D同事無續N年 見E+有機會有D著數就馬上搞 所以香港人係好仆街自私 我地打生打死 但佢就係到炒樓炒股 到時上岸拎埋錢 去外國退休

日撚日屌緊食藍店啦
係睇路過眼又開分化post先入黎屌下你姐

我就屌完嫁啦
你係無意思分化既由個post沉好撚過

依家阿豬阿狗都可以幫人簽

12年已續
算唔算忠心

屌你老母 唔好理呢d傻閪

根本就係一開始就想放棄手足

同佢講都晒鳩氣

勝利球迷而家先黎續

樓主好叻一早續左本bno

英美放風平權就係想香港人續 先有藉口

咁都唔明
你係要屌既
咪得閒搜集定藍絲言論第時篤灰仲好啦傻鳩樓主

開埋d垃圾post

續bno=放棄手足
一個post見盡痴線佬

個思維仲停留係自己而唔係全部香港真手足

成年啦 戰鬥左成年當其他手足係咩？

個post 標題係開得唔好
無阻我屌班人只識搵著數既人

邊班人係我屌緊個啲 自己心裡有數（包括藍絲）
自己唔係一尾想搵著數 睇完只會笑

最後會發展成bno vs non bno user
如果我係冇bno 做港豬算 憑咩幫你班bno 友抗爭
我就入去受幾碌 你就走撚左去

Bno都可以拎黎打丁

事實香港人就係咁撚賤

我明樓主意思

樓主都係屌鳩果班港豬見到有利益先去續姐 我諗

聽過有人無副簽照批

功利主義係香港一直都係常態
好與唔好各有例子 執住一點去做批評而唔係睇下背後嘅文化同影響
你一係就分化 一係就小學未畢業

唔續住可以係純粹以行動證明比97後手足睇姐

以家問97後手足讚唔讚成有bno
正常都會想大家續啦 無論移唔移民都好

根本無需要針著幾時續呢個point

講真對英國邊有感情

定係你地自作多情

平權到時再續只係我地拎番我地應該有既權利益

之前唔續嘛只係唔貪旅行簽証的著數， 你續左代表你之前貪呢d利益著數

咁愛英國， 去過幾多次， 奉獻左幾多比英國？

濕鳩標題

想多英國國民 令外國介入係早幾個月 甚至上年之前就已經要續啦
麻煩唔好拖到咁遠黎講
我屌緊班著數撚 又可以帶到去放棄

早續都可以打飛機，樓主好叻

屌你呢個明明就係大多數香港人既本質, 比你講到好似發現新大陸咁

佢要唔比未拎既人入大可以劃線
好明顯依家個做法就係鼓勵多d人續去施壓
你就怨婦到要幫人地劃返條線係咪鳩上腦

咁唔關你事啦
講緊班一直無續既人

2018年尾一見送中條例上水就去續咗

如果係手足既話
多d人有機會脫離共產黨魔掌唔好咩？
（攞著數藍絲除外）

利申14年之後續

樓豬當初都係預期bno會帶到某啲野俾你先會續啦，明明自己就係個個想揾著數，但又唔抵得其他人著數嘅人

收皮啦逃兵，五十步笑百步

老實講，多啲人續先對香港人好
不過都明你心態

同意，有啲人直頭連基本概念都冇嘗試了解，直接問你點整好

笑😄
問心嗰句你都老閪續咗先啦
擺喺床下底。點同人講係你嘅事

樓豬仲卑劣無恥過魚蛋論
你晨早上咗救生艇
然後話希望而家先想上嘅人上唔到艇

屌你老母你呢條自私撚
其實仲仆街過班利益撚

早續除左證明一早就放棄香港之外仲有咩意義?

係
樓上班人只識話我分化

2013 年已經續咗
當年副簽都只係係張相後面簽個名唔洗依家填咁多野

佢仲要覺得自己好撚醒好撚清高

由佢啦呢單嘢其實有乜好討論

早續過人都要拎優越感
利申 已續

我意思係，未續嘅人都有以上3點諗法而遲遲未續
我只係嫌特衰本嘢樣衰先續，如果唔係，我諗我都會好似呢班人咁 未見棺材唔見眼淚

lm

Bno身分係終身有效
點都唔會續唔到

呃鳩自己手足真係得bitch先做得出

無得走嘅人=condom?

個撚個都好似樓主咁清高咩
大多數人民是愚蠢的、非理性的

你早d續就唔係因為有利益先續？ 講經咩

樓主好型早人幾年續

樓主現實生活應該好慘 咁都打到j

屌你老母臭閪啦
你上年先續唔係搵定後門著草?
咁唔係搵著數?
點解你唔係早五年續呀?
五年前開post叫大家續吖嘛

但係我有副簽喎

咁都有優越感樓主好撚可悲

On9 又自私樓主
多人先俾到壓力中共，及可以加快bno平權。
你幾丁友績，英國當你無到

呢個真，我就前年就續左。應該又要開個post屌晒上年運動開始先續果班人

功利主義有咩好既例子
連登主流都屌功利主義啦

我就無得攞嘅，不過會叫身邊人攞得就攞

呢一年，講得嘅做盡，唔講得嘅都做過
對香港都叫無愧
不過而家硬係有班屎忽鬼，見你食黃店又話快樂抗爭，攞BNO又話做逃兵
如果要攬住一齊死先滿意，咁我走啦byebye

其實你未續 都有bno資格 必要時係入到境 所以唔明點解咁都要打飛機

有鬼簽證著數
Bno仲少免簽

嘩樓主好有型好叻好勁啊一早續咗bno

之前個個又話唔會走
鍾意香港留係到
依家有BNO居英,個個申請定先
隨時走人

我要開個post 屌你
因為我2016就續左

咁咪唔係我屌緊個班人

google打句 "how to renew BNO"己經有資料。
大佬。半個鐘睇完。
你出個post 或問條問題。分分鐘半個鐘都冇人show你。

問唔緊要。但問之前可唔可以自己搵下野先...

從來無諗過要續, 我要光復香港, 唔係去另一個國家苟且偷生

其實樓主移左民未
你真心呢一兩個月先諗？
好工都被人搵晒啦

最好真係續唔到
一齊攬炒

點解要俾香港人有逃生既機會

早續好叻叻喎

一年前老母見我續BNO係度笑我
話英國咁耐以黎都無幫過香港人 係度笑我用咁多錢續
依家我諗佢好後悔不過我係唔會幫佢續

利伸老母扮中立既藍

我冇BNO都想大家續到

到而家都仲傾緊平權 未急住續到咁

劃線做法 唔合常理 正常都估到唔會咁做

我一開始用到今日，完全無申請過特衰，你話呢？

我以前就係因為要去一個特衰冇免簽但bno有嘅國家先申請bno
講到尾早定遲都係要有利益先會去續，本身又貴。

擺明係自己無果班出黎屌人

不過有果班都無幾多會走

咁真心垃圾

之前好多post d 人拎住本bno係外國扮BC

呢份自豪感對佢地黎講無價的

你都on9
有邊個唔係諗自己利益先？

利伸97年7月出世無bno

你做咩仲清高過樓主㗎係咪想迫死樓主

講到一定要好愛英國先可以申請bno
On9

咁都有得鬥一瞓醒就見到咁高汁嘅post

根本就係成日有班人將bno平權無限妖魔化，吹到拋低手足吹到全民移民。都on99，以為移民係去旅行咩...

Pin呢個啦 樓主

續時無諗過有機會平權
好耐之前回post 都講過
31萬人入面有幾多續時會諗到會平權 講真
一定好少數

都唔係話走就走到.
四老響度佢地又未必想走.
5-6皮一個月果D去到搵到人工減半.
3-4皮非專業去到搵得仲少.
供緊樓無乜多餘錢想走都走唔到.
所以, 唔去到呢D關頭都唔會諗要續.
續左未必走, 但都係以防萬一.

哇 樓豬識自己續bno好撚型
可唔可以幫你含

是去做賤民

就好似d窮南亞 係香港咁

其實唔係好明你講緊啲乜嘢著數撚
BNO續唔續 幾時續我持有人嘅選擇
英國話明曾經申請過就永久可以續
咁點解要分乜嘢 早幾個月 早幾年去續?
本身特衰免簽夠用點解要續BNO
而家中共不斷剝削我哋人權令特衰價值降低
續BNO都係拎返自己原本有嘅身份啫

其實宜家係咪一定要副簽？
我記得2014定2015果陣續領
無副簽照寄去都成功續領

對於bno平權我冇感覺 但真係好多呢種人 research都唔做下 仲要講到自己天下無敵過到去會救人 你咁L廢做伸手黨點救啊

早排先聽到幾個呀叔係度傾續BNO
唔知佢地黃定藍 但感覺上已經好多人續

樓主：我有BNO依隻救生艇，你班傻仔慢慢留喺香港攬炒啦

我係第一種人。但我真係寧願人工減半。
人工減半，但workload減唔止一半 （利申：嚮英國出過實習）。
而且最重要係有得揀，你覺得某地方樓太貴，可以去另一個區域。最多學渣車

好彩你唔係開時事台 否則等住連登班冷氣軍師/loser圍插

樓主個post睇到我R晒頭，其實幾時續都係睇利益啦
唔會有人純粹為咗做英國人就續BNO掛

同埋講真。
有得續真係續左先，你可以選擇唔走住。
但....當香港真係變新彊果陣，你都可能重有少少希望。
當真係有機會比人捉去集中營，殺到埋你身邊人果陣，想法可能會改變

明明world台係英文人多
仲要出中文post黎批鬥續bno

我喺澳洲兩年
發現鐘意香港啊

如果唔係抗爭黎做乜？

上面回過 續證時有幾多人諗bno可以平權？
少之有少
有幾多人當初覺得bno 係救生艇 可以講係零

特衰樣衰

唔好搞咁多支線啦，主線咩都未搞到就比自己人內訌收晒皮
正常點都係贏咗先黎鬥黃分豬肉。

續唔續bno都係人地自由，你咁諗同共慘黨/大部份中國人憎人富貴厭人窮有咩分別

有鬼利益
最大利益咪封面好睇啲
用過既人就明 bno利益極少

假設個結果係
俾你屌到落地底 係呢一兩個月先續嘅一個中產
為左屋企人將來諗住走 係為屋企人 唔係為咩大義
走到過去搞左啲小生意請左你或者你朋友
你都可以繼續屌佢呢個咁遲續嘅行為 但個結果未必係差

呢個真 未有呢場運動前係根本冇人在意 反送中開始有英國介入果陣就多左人支持 到依家終於有一定成果既時候就個個都衝曬出黎

講到底 香港人大部分都係勝利球迷 佢地寧願要即成既果實 都唔願意親自裁培植物

幾時話我上年續 我16年續 洗唔洗post埋相

用bno 都係想出到外國扮BC姐

唔好咁黑心啦, 有福齊享唔好咩
你應該望多d 人續到, 先形成更大力量
30萬本有效, 同300萬本有效, 你覺得邊一個有利bno holder ?
人多先有代表性, 證明大家都對港共中共投不信任票

樓主個理論

黃店係黃色經濟圈之前唔係黃店
而家先表態 所以佢係為利益既黃店

係咪咁既意思阿樓主

係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚型

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

我真係知樓主燥乜 我有個英國有BC既朋友都有幫忙英國戰線 包括bno平權 佢地都好討厭亦睇唔起班伸手黨 出埋教學都懶到出汁

但如果你話只係佢地冇續bno而屌既話我就有保留 呢個始終係個人決定

唔係零架，至少小弟幾年前續係有過呢個想像，因為本身已經知香港係衰緊。

無任何優越感

去部份歐洲國家否以行eu通道已經好爽皮啦

個事實係個權一直係道，唔明點解早續遲續都要比人屌

毒撚識唔到人副簽點計
當初96年拎左本野
少人有聲音話賺最後一波錢走人
真心希望樓主呢D偏激垃圾去到被人恰死

多人續係好事 唔等於唔可以屌班著數撚既

有 d 港仔就咁撚低賤自卑架啦, 特別鐘意踩低別人抬高自己, 按佢邏輯依家拎 bno 都係抵死, 鬼叫佢家族基因咁撚低質當年冇好好努力儲分做居英家庭咩

咩野著數撚？續領一直存在，唔係突然開放續領。續領又唔係唔駛錢，2047提早來到，適時續領有咩問題？

唔係早遲續問題
係續證一心想過英國問題

樓主真係好叻仔

我諗只係想多個保障，而唔係一心想去英國。
香港順利過渡變sg我諗更加少人會走
香港打杖打起上黎，炸到你屋企，都係要走。

樓主唔肯面對事實

膠都廢時比

一日唔死都續到

其實我開係吹水台 應該admin 幫我轉咗過黎

照咁講出黎抗爭都係著數撚。
一直咁多社會事件又dq又盛又唔見班人出黎，到今次唔反抗唔得先出黎抗爭。

我宣布二百萬人都係著數撚！

得啦 叻仔喇知你早續啦
唔好講到副簽有幾難 其實好容易

係 香港有得留 有邊個唔想留

咁都要搵優越感
比張白兔仔貼紙你囉

你早續咪又係諗自己利益，講到好似因為你地班人早續先推動到成件事咁

利申：冇續

叻喇你

利申:曾經一過期就續,唔關任何社會事件事,現已變bc

現實啲拉 睇英雄片咩
香港人係世界上最聰明之人係因為對外可以呃人
但係對自己就好現實 睇得好透
知道做啲咩對自己最好

姐係為咗有得去英國住先續個班人

以前有舊bno係手 係可以無副簽都續到 而家唔清楚

要走一齊走

Can't agree more
已正皮

係人地一早叫你上救生艇你唔聽

而家就全村人迫去搶救生艇,仲要唔比人笑

我開時都知會比人圍屌

身份係終身有效
但你都要有本嘢在手先可以周圍去

白痴仔副簽有幾難
我都幫朋友同事簽唔少

咁叫佢地出黎自膠十次先啦

隻救生艇幾時上到得架喎，係咪仲係救生艇呢。

Ok不推文回

總好過啲人續都無得續

至少人地年年(攤分返)有比英國佬錢使
你地就乜都想慳又唔比人笑

冇話唔比笑，不過笑得都預左比人屌咁姐

真 講出我既心聲

你冇朋友啫

你都識講係扮bc

得於d大陸人用完老翻手袋冇比人識破仲有你口中的"自豪感"

現實到呃鳩自己友咁無道德

你鍾意學支那人咁既咪出聲囉
英雄片條毛咩 同自己友都呃

對住藍絲講就話姐 呃班細路無續
自己走去續再等佢地衝
嘩 咁現實既野真係得你先諗到 好聰明呀

咁唔好笑藍C申請BNO

exactly

其實都唔明個logic 係點
一係就屌哂d 續bno 既人
先同後有咩分別 先d 續拎優越感咩
你早續 信bno 可以平權 咪又係想走佬 咪又係要拎果個利益 只係你早做左之麻 五十步笑一百步既分別

我老母有資格攞綠卡
佢就算要走都唔會係去uk
我幫佢攞bno只係為左出去旅行唔好咁肉酸
咁啱我呢排先番香港有時間幫佢處理
唔撚係貪咩利益

一心想離開香港既人都唔屌得?
上面都有人屌放棄手足啦

關你撚事咩 屌你老母

早啲續都自帶光環？

我都係毒撚搵唔到副簽

咁縮骨比人笑仲要惡到屌返人?

唔做大陸人真係浪費咗呢D"人才"

咪on9啦 救到一個得一個啦
利申上年已經續左

有無睇我講咩 續證只為去英國 唔係著數撚係咩?

拉

又偷換概念

成班大眾乞兒

仲要惡返轉頭

上面提到bno既利益近乎零

唔好咁啦 上年忙住做其他野 真你唔得閒

Pin呢個啦 樓主你係有心解決問題既話

我認

有著數先續有咩問題？

無著數撚有人續咩

其實係唔鐘意班人只為離開香港以續
其實一直都無人信bno 會平權

呢種心態咪正常

咁快手續啦

知道你想講咩
某程度上都認同你
都唔想當英國係鐘無艷
掉返轉諗
好多人唔續
係因為一世都未必有機會正名
被放棄，續黎有咩用？
宜家有咁多人（包括藍屍）決心續返真係多謝雜總攬炒

咁你早續係為乜？ 咪又係為左有朝一日做到英國公民，咁唔係利益？ 定你想話續係為左實踐自己既行為藝術？

最憎呢種心態
唔係樣樣野都講著數

上面提到純粹特衰樣衰

咁你都係課千幾去續換無咁樣衰姐

又對英國有咩大貢獻呀

你唔係睇到你果千幾好大呀嘛

咁請問你點解續BNO

我冇副簽都照批咗 不過係上年嘅事

講左， 要face , 型， 特區樣衰

我係英國政府就真係擔心
一心諗利益既人 會唔會黎到英國又為利益奶共
當英國係condom

幾時有話有貢獻
講緊心態問題

根本事實黎

歐盟派居留權比港人， 港人實狗沖

是不是英國根本不是重點
唔好扮哂忠心英國啦

事實係特衰柒 唔通你覺得大大個中華人民共和國 好型？

咁咪就係利益先續囉樓主五十步笑百步

我97後一路都用BNO
到今日都無攞過特衰

認同樓主

真心希望97後先諗移民既人移唔到

想續都要儲錢㗎大佬
搵人副簽又要時間
咁都要被人屌

唔洗要型，功能性高就得

未平權跟本唔需要 bno, 唔需要續

平左權 bno就多個功能， 就有需要續

交左文件啦

你鐘意中國人民共和國呢幾隻字？

所以你咪就係我講個種著數撚
有著數既事先去做 無就wfc

無錯
但你都係一樣

唔只，仲有一班兒登嘅支那種由舊年6月開始盲踩英踩BNO嘅人，應該送曬班有著數就奶冇著數就踩嘅中國人上大灣區。

平權戰線手足:

兒登三毛風向:

好波

一本BNO既錢都要儲

我勸你攞到都咪學人去英國,英國D野出名貴

你係因為唔鐘意中國人民共和國呢幾隻字

先續BNO

你自己咩係你口中所講嘅利益撚囉，唔好懶清高啦好心

嘩 個封面真係好大著數
唔講以為單係show個封面出黎就可以去移民

樓主屌緊自己

懶清高都叫有清高過

你呢D賤過地底泥,仲要惡

著數唔大都好啦

你都係著數撚

又分化，講到明平權緊係爭取救埋97後嘅人走，日日叫春整meme圖都唔幫手做嘢，做中國人啦。

懶清高= 清高過？

真心求教 無咗呢幾粒字係咪就可以移民
個幾粒字咁大影響力 咁大利益啊

少利益唔係利益？

你都deny 唔到自己係利益撚

呢d野真係好客觀

利益邊有分大細， 你覺得重要唔代表其他人一樣

社會咁撚多不公義既野比你屌
你反而係度挑9同路人骨頭
你都戇撚鳩
本bno都係人唔似人鬼唔似似鬼既二等公民
有乜撚利益呀想問
近呢2個月決定唔想要中國護照就係貪利益
用下腦啦7頭

以你邏輯 全世界人都係
買野平1蚊 著數撚
買野等有折先買 著數撚
就連選議員都係著數撚

知唔知點解加個撚字
講緊貪圖對自己有利既事
無咗個幾粒字會唔會對我有咩益處啊?
多咗united kingdom of great britain 會唔會對我有益處?
上面提咗無優越感 仲要比多啲錢

續本bno都要鬥早
重有咩鬥

算啦 唔好理佢 比我講中佢只為著數
你點講 佢都wfc

麻煩追post
講緊只為去英國而續個班
見有機會平權先走去續
同埋大班港豬藍絲而家先續啦 你估得同路人續咩

如果你係因為唔想用中國護照 咁咪唔係講緊你

我五年前已續了

無錯，事實就係咁，大部分人類行為都係利益主導

好地地有hk passport ，但走去申請/續bno，咪就係著數撚囉

你敢講你當初申請/續bno 唔係因為自己利益/著數咩

清醒d啦

咁事實就係有著數先搞bno

香港人特質，依家先知？

其實我都想問
因為自己94出世，屋企人個啲冇申請過BNO
咁樣我係咪冇得申請？

on9樓主咁都有得鬥黃 bc撚出嚟屌柒佢啦
渣bno都想過英國 死著數撚

當年我中學畢業去旅行為左唔拎特衰要打暑期工儲本bno出嚟
當年本野要成千九蚊32頁
之後減價d人都唔續
而家話有用就成班friend狗衝仲要唔知咩係副簽

你覺得係鬥黃咪由你
得黃絲先有bno咩
大把藍絲廢老有

去薪火post睇 有詳細答案

成篇野我睇唔出你論點針對緊港豬藍絲囉
比人屌先扮嘢轉呔
好撚肉酸囉

就係唔鐘意呢種功利主義
之前係街聽到人講wfc政治 但有得去英國緊係去 真心嬲

我咪係BC撚囉

我係唔鍾意屌樓主呀,吹咩,我仲好讚同佢TIM

雖然我有BC,但都明白有冇得攞BC有時唔係人人可控制,但BNO都唔(即時去)續就係可以控制範圍,證明你CARE唔CARE呢個國家同身份

咁一係全部有一係全部無架啦
英國點分你有幾黃呀
bno續多幾年貨仔就出嚟扮大佬

利申:唔打算過英國

塲運動隨時畀 BNO 搞散。

佢on架

咁梗係唔care啦我得BNO咋喎，唔係B C喎

那裏來的優越感？
副簽有幾難

唔續住都一樣有身份同資格，關97後手足乜事

有無諗過自己都係另類利益撚?
真心希望呢一年無上過前線班人bno續唔到
咁都有得鬥 真係唔怪得咁易分化

有bno 冇續
自己冇諗過走 但唔會怪人走 走得愈多愈好

又唔洗咁小氣既，急住續BNO已經表明左立場
身體永遠是最誠實的

真， 香港太多人了， 走梗d未嘗不是壞事

屌你老母我啱啱今年過期唔撚得呀

繼續希望啦

即係都有續過啦， 佢又唔係話你咁爆做咩

一直屌緊因為有得去英國居住先續既人
樓上都有人屌我分化啦我點唔屌埋黃絲呢

根本唔關上唔上前線事
係心態問題

你真係信?

有冇諗過好多人係認為香港仲有得救
根本唔想離開香港 好想繼續留係度

不過到而家係講緊要走難
唔係幾十年前咁買條泳褲就得

只係希望就算去咗英國 都唔好好似而家班離地外國passport中產咁 因為利益 奶共 屌返香港人

你唔想用特區護照去攞bno咪又係利益撚
覺得自己係高地呀
咪撚玩啦

一直想續返，但獨撚唔識英籍專業人士同我副簽。

早過人續都可以企道德高地

你要搞清楚好似即時續係唔使副簽的

我個本過咗期好耐

仲要講撚到人地係為利益 佢就真心愛英國咁款

So? 又黎要鬥黃 連資格同身份都放棄先出得聲？

我意思係一早"咁有心"去續就冇咁多煩野

不過你都算好,至少冇唔續又寸寸貢

唔好極端化啦

戇鳩 早續bno都可以有優越感
痴撚左邊條線

有bno唔用 用中華人民共和國 夠晒愛黨愛國

追post

唔好雙重標準啦

咁d人咪而家續囉仲想點

樓豬巧叻叻世事都被你睇穿了
遲續早續BNO都要俾你審判

唔好雙重標準啦笑藍C啦

以你邏輯 全世界都係功利主義啦
咁麻煩唔好再屌人奶共 離地中產 藍絲

想屌柒你唔夠忠誠， 貪利益， 慢半拍， 奶共， 熱愛中國， 用核突特區護照

係..我係貪圖利益..我冇資格成為好似樓主咁高尚既英國人

愛黨愛國咁多年仲續黎做咩

有咩資格屌人奶共 藍絲 奶咗十幾年共而家轉返黃絲咪得 仲想點

仲未係

唔好轉移視線啦
早續Bno唔等於高尚

以你雙重標準邏輯
我一樣可以屌你係利益撚
然後繼續屌奶共離地（關中唔中產撚事咩）藍絲

你唔係想咁講咩？早續bno就好忠心英國嘛 近掛先續就奶共藍絲

原來拎特區就係奶共藍絲 做黃絲要求又提高左

冇所謂啦續唔續到佢地都係冇撚用
個人有返些少行動力早五六年就搞左

咁都有13頁

未平權， 本野就真係無撚用

垃圾POST

拉

有得選 食黃店唔食 走去食平啲既藍店 你話呢？
講埋有bno唔等於黃啲
廢時又話我鬥黃

簡單一句:

五十步條友有權笑鳩一百步條友

零步條友有權笑鳩五十步條友同一百步條友

一百步條友冇權惡,只有被強力恥笑嘅份

我都估唔到
證明呢排好多人續

樓主寛己嚴人，唔肯面對自己都係利益撚嘅事實

你咪就係冇撚用果班友既實例囉
六年前Bno post講bno有咩好都講到口臭
你啲傻閪今時今日仲淨係識跟人講未平權冇撚用
我有都唔撚想佢平權啦
你咪唔好撚續囉

一早唔應該俾咁遲先續嗰班柒頭續啦，見可能有平權先走黎續

我係個post認左幾次了
我就係果d平左權先去續果批人

這是bno擁有者的權利
什麼時候續， 續唔續既野， 這些自由既野你都不懂，學什麼人去西方國家

衰d講句， 關你差事咩

巴打唔好嘈啦
香港總有好多呢種人
改變唔到

你千祈唔好去搶貴哂啲嘢，少你一個好有幫助，最好你就叫多幾個留低做中共的奴隸

講野咁5毛 又口語又書面

又批判了

我明點解你想班友續唔到
但冇所謂的因成佢地續到過到去都係撈唔掂之後發覺香港其實冇乜撚野之後返返黎

當然你有權啦

等於大陸人黎香港都可以講到乜都係應得既

不過人地都有權歧鳩視返你

三月已經開始續 到而家仲等緊
咁樣係唔係你張詛咒list上面？

其實續左都唔一定會去啦，但呢種都係一種表態

代入你個角色先:

這是大陸新移民的權利
什麼時候申請公屋， 什麼時候申請綜援， 這些自由既野你都不懂，學什麼人做香港人仲話自己好文明

咁都有得鬥黃

邊個人地先， 好早續果批， 定係d英國佬？

英國佬係華人就歧視架啦， 鬼知你係唔係早續，, 何況早續就唔歧視你？

早續果d歧視未續果d, 講緊樓主？ 咁正一分化撚， 不要得

多謝巴打理解

香港人貪少便宜， 走精面我都知

唔係 3月都未知會擴權

呢D劣等人都係留返響香港或返大灣區合適D

無謂去英國DILL人現眼

平左權再講啦， 實去到咩

麻煩不推文啦

大佬 你係咪批鬥批到傻撚咗
打書面語咁樣都可以屌到
人哋又唔係用殘體 / 蝗語
又覺得自己識打好多廣東話嘅中文字好叻叻?

師兄識野

鍾意咁遲先續又點？